有冇人已經覺得好攰

每日為左生存而生存 而唔係生活

有咩唔如意嘅事都勉強接受

好似已經冇咁嘅能耐 去追求番自己想要嘅野

只係希望一切平平淡淡 熬到過去就算

好痛

好辛苦

係到呻完聽日就早d起身返工啦港豬